澳門第五任行政長官選舉 唯一候選人民心所向高票當選

澳門第5任行政長官選舉今日(25日)早上10時在澳門東亞運體育館舉行，賀一誠是選舉唯一候選人。400名選舉委員會委員全體出席，並於早上約10時25分完成投票，隨即開始點票。

賀一誠已取得過半數選票支持，肯定當選。

民主選舉真係好

投票人400位，候選人1位